我隻新貓b打傷隻舊貓

是咁的, 兩星期前人哋送咗隻黃貓b女俾我, 而家應該一個月大左右

本身有隻就快兩歲嘅黑貓女 睇晒醫生 隔離咗兩星期
由開始嗄氣到而家都接受到大家嘅存在
但貓b不斷走去搵大貓玩 又打又咬
搞到大貓見到佢就掉頭走 又爪損佢眼眉
食埋大貓嗰份 (黃貓真係好食得)

隻大貓而家成日好似唔係好開心
食量又減少
大貓最多推佢兩下就走 唔敢打佢

點算好

陪多啲隻黑貓，貓b 係好撚活躍無得搞，歲零開始會定少少，最緊要唔好比黑貓覺得你已經唔理佢

比隻黃貓b我就解決到

呢個年代仲有人送寵物

勝者為王

人哋一定鍾意多隻貓？ 你都幾自私

有呀 不過佢唔so我

生咗8隻先有咁嘅機會

唔岩就鬧，慣咗就大鑊

錫大貓，重視佢多d
比佢食野先再比貓b食
一定要比佢地兩個知道邊個先係大佬，唔係隻新貓會唔安份成日打交，大貓又會抑鬱

on9人地就比你你就要
搞到自己本身隻貓咁大影響